
\beginsong
\songname{Starý příběh}
\songautor{Spirituál Kvintet}
\verse
Řek [D]Mojžíš jednou lidu svému: Přišel čas,
dnes v noci tiše vytratí se [A7]každý z nás.
[D]Má[D7]vá, [G]má[F#mi]vá nám [D]všem [A7]svobodná [D]zem.
\endverse
\verse
Já říkám rovnou každý, ať s tým počítá,
že naše cesta ke štěstí je trnitá.
Mává, mává nám všem svobodná zem.
\endverse
\refrain
/: A kdo se bojí vodou jít,
ten podle tónů faraónů musí žít.
Mává, mává nám všem svobodná zem. :/
\endrefrain
\verse
Až první krůček bude jednou za námi,
tak nikdo nesmí zaváhat dát na fámy.
Mává, mává nám všem svobodná zem.
\endverse
\verse
Pak tenhle vandr všem potomkům ukáže,
že šanci má jen ten, kdo má dost kuráže.
Mává, mává nám všem svobodná zem.
\endverse

\verse
Ten starý příběh z bible vám tu vykládám,
ať každý ví, že rozhodnout se musí sám.
Mává, mává nám všem svobodná zem.
\endverse

\refrain
... Mává, mává všem svobodná zem.
\endrefrain

\endsong